我想改自己名為結束一黨專政，看政府耐我咩何？

唔知英文點改？

Fuck you chxxx